男朋友話我成日頂到佢

gay

邊到頂到佢先

好煩惱

佢依家嬲左我

你頂唔到佢咩

我又唔好意思話佢細
點知佢仲話番我頂住佢
我地成日為依件事嘈
一齊左已經年幾

攬住果陣成日頂到佢

【正視聽】假如有人捉鬼, 我會做左膠！鬼會自己浮上水, 唔洗捉嘅！

你三日前仲係a0

我同人共用ac

係喎

講番正經野先

原來我打錯topic
女朋友先岩

男定女呀， 及早認識性取向好喎

女朋友呀

THIS

又比佢罵